其實 longD可以點keep??

開始咗一個月都還好，但係始終無見咁耐唔想淡。。
有冇同路人分享下點keep

其實真係睇大家有幾鍾意大家

Long d 過兩年半..
而家一齊五年..
其實都係日日傾計...
多啲分享有趣野/自己野

longd同網戀冇分別，隨時出軌

建議分手

Long d 冇現實互動
已經死得

同意
真係要大家都好鍾意先得

冇
LongD肯定唔會有任何結果
就算有 佢都肯定有嘢瞞住你

我都Long D緊，要到出年七月先有得見
大家一齊加油啦

我一月先有得見佢

long d 要靠共同有同一個對將來的期盼才能維持得久。

Long d 比較似神交
如果你無一個感覺係非佢不可
覺得唔一定要同佢長遠
就唔好浪費時間

利申 Long D 4年幾

真係接受唔到 完全冇身體接觸既愛情

我同佢都係日日傾
但係好怕會有一日唔知講咩好

佢同你好近？？

你同佢一定要有同一個目標先得

過來人，同前男友拍拖3年多
Long D多過見面，得咁少機會見面當然Sweet
之後到相處一齊住左半年先和唔啱

如果安全感唔夠 唔好玩long d 會好辛苦
利申 過來人 long d 咗5年3個月 上星期完咗

咩事都未有就覺得會失敗既話..
你呢段感情好快玩完..

第三年 日日傾電話

LongD咗咁耐咁就無咗嗰種感覺一定唔好受。。
加油啊

係咪等多一年就返？

My friend Ken is in a long distance relationship. He lives in Hong Kong while his girlfriend is working in Japan. He's faithful to her and would never cheat on her. He lives on The Peak and owns many houses. Unlike Mayweather, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Mayweather's lifestyle is on Youtube such as his car and house collections. He always wears ostentatious jewellery such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed two to three times faster than normal causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school were there any subjects which you weren't interested in so didn't engage much in the classes? I remember I didn't engage much in geography classes. I was often daydreaming. Ken loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives lol. By the way he hadn't heard from his cousin for years until this afternoon when he received a call from her. They chatted in exquisite delight. His younger brother is currently a head chef at a five star hotel and feels he's found his niche. His younger sister too has found her niche as a professor having worked as a researcher for three years. His cousin is robust and healthy. He does lots of strength and conditioning exercises in his robust trainers. After his gym session, he usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine. He lives in Korea where the political system and economy are robust. His uncle opened an antique shop which made a favourable impression on me. There's an exquisite antique which engages my attention. I will bet the shop engages lots of passers-by. I got a favourable impression of it. Both of us are kickboxing fans. Like swimming, it requires an exquisite sense of timing. It used to be big in Japan but today it's most popular in the united states but not as popular in the global scheme of things. He said he wanted to train kickboxing privately rather than in a kickboxing club so he engaged a training partner to train with him instead. The residential estate he lives in consists of houses rather than flats. Each house has at least one retractable awning or canopy. The canopy could be made of glass, cloth, steel, stainless steel or concrete. In his garden he planted a lychee tree, a mango tree and bushes. He also grew lots of flowers such as roses and orchids. He mows the grass from time to time. He occasionally hires a gardener to manicure his garden. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories promoting the book on a television show, it captured my imagination. It's a fascinating book that explores the science of time travel, wormholes, eleven dimensional hyperspace and parallel universes, subjects that engage numerous readers around the world. I find the subject of wormholes most engaging. It was an international bestseller for many months.

都算近既，幾個鐘就到，不過要分開都已經好唔捨得

同對象未開始拍拖已經有d擔心呢樣嘢

Long D左一年 差唔多日日鬧交

嘈d咩

都係價值觀問題，兩個人唔係面對面相處就會有好多問題出現

咁好難傾落去
我宜家同緊一個㗎仔處於復合初期
但又feel到佢覺得大壓力唔想長遠一齊
我已經好淆底
究竟咁落去係咪啱
可能真係適合做朋友好過

老實講 做到朋友就唔會復合啦
我都有一次試過忍唔住分
分左咪又係唔掂又搵番佢
拍左拖一段時間真係好難禁理志唔啱就散

會去幾耐啊？
Ps過來人 我去外國讀書前半個月男友同我表白 捱哂long d依家日日見都好sweet無鬧交

Long d 帽事嘅

Long d左一個月，一開始都日日傾電話，而家有時完全冇電話又唔會傾wts

long d左一年 仲有兩三個月就完
好掛住佢

唉 我都驚之後會係咁
絲打有無同男朋友反映過

至弊得自己分享
對方又唔會點講

你點發現

Long d 日日鬧交都唔分手 咁都幾勁

好難
keep嘅方法係訂立共同目標盡快結束
唔係人人適合
long D一年幾 男朋友本身唔係好鍾意聊天FaceTime
搞到自己成日亂諗
依家我搬左去佢嘅國家一齊住
即刻差好遠
了解對方多左
有咩事又可以立即解決

佢唔多鍾意wts，又唔分享生活反映過下，但作用唔大，可能文化上唔同

Long D 半年 平時大家冇嘢傾電話可以傾好耐 試過一日八個鐘

但琴日又嘈完

long d 真係幾難keep

lm學野

我冇worrrr

其實咁計返long d左五年都幾成功
香港正常情侶有幾多對過到5年

一定分手

做愛

一齊咗半年
longd左五個月
一開始會日日傾wts
慢慢就乜都無
最後分手

Long D要Keep一定要夠溝通
單方面努力 一定好快完

啱啊…我明....

做朋友可能真係適合d
大家唔洗比壓力大家
其實佢之前都承認過我地好難會行到落去
去到琴晚本來好溫馨嘅氣氛
佢又無啦啦話我地唔會永遠起一齊
我地有一日始終會死
（佢咁樣講姐係唔會結婚
其實係人都會死 但係如果係同mr right一齊都今生無悔啦係咪呀
佢咁講姐係佢淆底左 又覺得好大壓力
本來都覺得大家又一齊番姐係有機 已經就真係唔再想霖落去
long D 真係當你發現另一半有離向心
宜家覺得好無力 見又見唔到 掂又掂唔到
淨係得精神嘅層面
對住部手機拍拖咁
再咁諗落去真係會又散
或者真係朋友好d
傾嘅話題都無咁將就

準備迎接longd
忍痛送女朋友去外國讀書

今日第二日Longd 已經覺得煎熬

過來人奉勸大家盡量唔好long d (冇乜時差嗰啲唔計啦）
更加唔好臨飛先決定一齊
無論你嗰刻覺得幾愛嗰個人 非佢不可咁
經過時間嘅磨蝕 只會漸漸失去感覺

我係外國讀書 如果個女仔叫我唔好太掛住佢係咩意思

同女朋友唔夠一個月就Long D 咗 依家先兩個月已經覺得佢唔係好care我我已經好努力想同佢交流多d 又寫信畀佢又主動video call 但好似好冷淡
佢喺外國有人approach佢但佢都拒絕咗 我唔肯定佢想點

仲有本身諗住聖誕去搵佢 點知佢話好攰好想靜下 自己喺嗰度hea 下 依家好灰 好似做咩佢都感受唔到我對佢份愛

遠唔遠？唔遠嘅話聖誕節直接飛過去搵佢啦

係 Long d真係好辛苦 一日比一日冇信心 唔知仲可以點樣維繫

無限傾計就冇咩大問題，最緊要知道佢鍾意啲咩有共同話題，件事就會好好多

就嚟傾到冇嘢好傾好擔心一見返面就已經變淡可以點樣保鮮

可能今日讀書見到啲乜嘢搞笑野或者返工見到啲乜嘢人，係IG見到啲搞笑野都可以send比佢睇下。
利申，條女係外國，時差13至14個鐘 long D左三年，佢老母都當我係屋企係咁睇

你地兩個仲要Long D多幾耐啊如果唔係太耐嘅話可以同佢講下等佢返到香港做啲咩。旅行又好，帶佢去食嘢都好。比個目標佢

美國Seattle

分手